[ViuTV]星期一至五2230-2300 旅行唔只食買玩

【新節目《#旅行唔只食買玩》今晚10:30 首播!蘇麗珊、林小美去做超人?】
旅行其實有好多嘢玩，好似呢兩位少女，
唔只帶你去搵好玩好食，仲肩負住各種特別任務，
今次就要去扮超人哄大家開心！不過當中嘅動作指導，就要先請教 #楊盼盼 啦!😎😎

第一集就講特攝

林小美

生啤

召喚

蘇麗珊個樣 ...............

去東京都好難唔只食買玩

7x4都計錯

林小美咁都上到位

咁睇下有無地方行架姐

後面個女仔係咪之前無線功夫新星既何珮珉？

唔知點解覺得林小美好尷

有呢舊野幫，做特技唔難丫？

烈車就算了吧

小美啲筋硬到

三個都好堅

講咁多嘢即係冇潛質啦

你估做stunt actor咁易咩
日本淨係堆特攝幾高水平就知

件衫恐龍戰隊黎既

我真係垃圾嚟既

我真係垃圾

真係小朋友先會有興趣

要自己搵觀眾

識英文

都係
不過日本都有好多地方英雄show

反而香港人英文好似仲差 yes yes yes

得一日練習

臨時show係咁架啦

5個觀眾

有cg既，現場應該冇架喎

D特效

小美日文好勁喎

棒讀

個小朋友件衫原來係拉打

下集變返食買玩

旅遊書

旅遊書我冇睇好耐了，啲嘢又唔update，睇連登遊記好過

即係呢間唔使去啦

旅遊書既缺點就係太唔update，介紹既店舖隨時執咗

成集就係影兩個港女喺度shopping

小美可唔可以唔好成日chok聲扮cute

水手裝

好樣衰

點解咁樣衰都可以紅到

同埋都真係幾悶

巴打我地有同樣既疑問

為左唔睇cctvb所以先會睇 但真係好悶

又唔係好笑 佢做啲野又白痴 咁都紅到 佢咩後台

我覺得error遊調到10:30播會好d
呢套真係不了

涉谷妹

我都覺 睇完之後瞓

印印

有一排大家吹捧佢係文青女神 有氣質嘛
不過我由頭到尾都唔覺

兩個都好作狀

女神..........WTF

真 chok曬聲扮可愛

你估佢地係扮低b 定真係低b

蘇麗珊以前個樣差咁遠

有蟲

涉谷系化粧真係好唔掂，啲AV用涉谷妹做主題我真係完全冇興趣

轉台 頂唔緊

皇后像廣場
牛眼淚

指甲長到會唔會拮親人

個個化完涉谷粧都同原先個樣差好遠，根本唔怕俾人認得出

真係唔同哂

條野唔係拎黎吊頸？

玩SM

日本到而家都仲興貼紙相，香港就已經執晒咁滯

好似食香口膠咁

香港似係租貴多

好SheShe

底褲交易咁公開講真係好咩

昭和25

早稻田
其實外國D大學真係幾好行

飯田橋二七三

我其實都無左印象挪威的森林的劇情係點

小美著到

下集好似

今集去朝聖幾好，明明地點解佢會部分媒體叫佢做文青女神（我認唔認同係另一件事）

下星期

歌舞妓町

成人

個樣都好似日本人喎

條友我記得幾出名

識玩一定去吉原

咁早就出發？

俾人綁架過兩次

新宿事件真實版

蘇麗珊真係好樣衰

萬人西公廁

條友係日本版何妖

大叔系

44歲會唔會老咗啲

60歲牛郎

介紹男人把撚咩
有無日本妹？

揀大叔

好老啊

女主持點介紹女人

20%稅咁高

一個鐘六千

腳衣舞

林小美咁似tvb 果個鄧佩儀

帶人地男朋友去歌舞伎町玩

林小美好樣衰

我覺得ok，又有波又有腳

台灣團？

個頭做乜

一場火死44人？
支國一場大地震都死唔過35人喎

起碼好過蘇麗珊

有無咁易盪失路

仲要之前已經行過一次，又有google map

全部俾5分，真係假

日本啲麵包

唔通落佢地面咩

救麵包唔救阿媽

麵包

成塊芝士

排粒幾兩粒買麵包

食麵包都要book

我仲以為黑色提子乾係用黑提整架添

搓咁耐，有手汗點算？

又劉翁

林小美好柒
ig P太勁 人哋影現晒影

去根津神社？

Suzuki

我拳頭都硬晒

屌

玩腳

儍仔

突然唔記得

唔俾影JK

主動傾Canon

想像人地既身世然後感動到喊

Link?

公廁萬人斬一近鏡d煙屎牙

傑志場

過幾年就會變居屋

唉

你望到個球場後邊有啲嘢啦
個度會先起一幢單幢先

我之前都經過過，其實係幾可惜事黎

哩套野好似夾硬拉長黎播咁

同居

蘇麗珊好正

廣東話

幾個球員成個男仔咁

件波衫好多白色廣告名牌，好似一份form咁

咪係

個設計真係麻麻

小美對腳咁粗既

一close up
蘇麗珊d煙屎牙

句野唔係keyman架咩

鬥波

個自由人會唔會自己都好亂，一時幫一邊

要掟俾隊員架？

食波餅

我成日食你波

好靚既假動作，美斯都未必做到

聽日自由之丘食甜品

新個節目好似幾正

一睇就覺好飽

好肥

果撻好似好正

甜品我真係麻麻地

舊蕨餅咁大塊

秋葉原

唔小心贏左